油塘一家4口染疫 當中2人曾做全民檢測未有結果先確診

鄧萃雯參與全民檢測：健康跟政治掛鉤超荒謬

回力鏢

鄧萃雯留言：「昨天早上檢測，剛剛已收到檢測報告，效率超快，去之前我的朋友們和媽媽都告訴我，檢測過程鼻+喉嚨需時不足20秒，一點不辛苦，三個字形容～快靚正。重點係，現在好安心而我也不會是帶病毒者去傳染其他人，愛香港首先要負上最基本的公民責任。 #想驗就去驗我聽自己個心講 #只要繼續做足防疫措施就更有信心不會被感染 #尤其看見那些新冠感染大國想驗都冇機會就更覺珍惜和感恩 #連自己的健康都要跟政治掛鉤真係超荒謬 #我驗又唔係逼其他人驗咁都要被批評自由何在」

又話好安全

分分中係檢疫中心野返黎

推

手足

咁去果度檢測果班人都好危險。

檢測群組

中出左咪有bb囉 檢唔檢都有架啦 廢老咁簡單都唔明呀

兩邊result都positive
今次唔關事

【檢測大龍鳳】參加全民檢測驗到「陰性」 大圍管理員翌日送院證實陽性

根本驗完都係冇撚用

係啊 做完檢測 口罩都唔洗你帶啦 政府同肺炎已經做好deal 剩係會感染果班唔愛國唔檢測果班閪人